有冇山羊座巴絲吹下水(21)

有冇山羊座巴絲吹下水(20)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

留名

新post 留名

鼓巴

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

= =點解我roll黎roll去都見唔到呢個po，一開完po先見到

我first date最中意叫人飲茶，尤其係早茶，而且係舊式特別茶樓，無野講都可以講下d故事
飲茶同打麻雀係照妖鏡，條友有無時間觀念，對你重視程度，有無禮貌同理心，有無修養内涵，飲食習慣，一野睇曬
date 10次去cafe/睇戲/演唱會乜乜77都唔夠去1次早茶同打1次牌咁高效率

text太多只會消磨你地之間d機會同神秘感，慢慢變text buddy，應該要大量爭取約出黎，text最多係date同date中間用黎保下溫flirt下

呢招感強

絲打我buy你

我係巴不過呢招男女都適用，早茶同賭台都係人戒心最低嘅場合
渣筷子手勢，對樓面d語氣，洗餐具同斟茶禮儀，點心籠同張卡點擺，樣樣都係好subtle好見微知著

你巴定絲
直接cap 圖話呢個餐廳/呢個活動/呢套戲你frd去完話好正
絲就描述下你幾想去/覺得會幾好，比曬位，佢有d情商自然會date你。
巴就比d心機，有少少幽默感+吹下呢個event/餐廳有幾好，跟住直接propose個日期，得再firm時間，佢唔得但對你有興趣自然會反建議個時間，相反你就知咩事。 唔好死纏爛打
大原則係除非佢主動講，否則活動同日期都必須係你主動提議。

好man

原來巴打嚟
學到野呀真係

唉 住宿舍之後連食飯都單機 有啲凍

見橙巴咁慘
搵日約出黎請你飲凍撚茶

我哋組隊約食飯飲酒唱K直落

正喎
要每樣加半shot再double whisky先啱萬羊迷口味

加埋依樣就fit晒

事格兩日後，尋晚個山羊女打電話搵我
而我又同佢傾左成粒鐘，我係咪賤？

Lm

即係佢同個個男仔？應該唔係情侶

中意係2個人係埋一齊嘅契機
開心先係2個人維持到落去嘅基礎

1229留名

冇錯

面對面又feel唔到 驚佢whatsapp flirty咋

仲有冇其他指標

各位巴絲~HI

hello

你對多數佢就串77
對靚女就陰聲細氣
比著我都會覺得你係中意嗰條女啦

你覺得你地之間嘅立場問題係咪all on his side定你都有先
無論最後係咪復合，你地都可以work on呢d問題(為自己成長)。 如果大家都改到，復合翻都無咩問題

咁你自己on9唔怪得人啦，小學雞咩，中意人就串人
我係都係串77嘅羊仔，但我對住有好感嘅人會拿捏下個分寸，同埋留意多d佢嘅野，咁佢先會知道你好似對佢同對其他人有d唔同。

你係咪男校出黎 拍過幾多次拖
我好似get到隻羊女點諗你

I’m back
召喚橙巴牛奶絲

我都係 我無野講

分手見真章
控制唔到情緒就係唔成熟嘅最佳證明

入黎踩場

比垃圾山羊女玩撚死 我就知唔會長
係無估到咁撚快 自私撚黎

頭先就係諗起你

你地會唔會覺得山羊比較獨立

會，人板
鐘意自己一個人去旅行，一個人獨處，
返工嘅地方男人多，自己嘅工作性質係一個打十個，
愈大出黎做野就愈獨立，

有個拍左幾年拖嘅巨蟹座男友，
對我好好，
但係自己一直都想學識獨立唔想依賴人，
Feel到佢唔係咁鐘意
不過我覺得做番自己有咩唔妥

半年前無意中發現自己月亮星座係人馬座，
都幾矛盾下但係好中
有時真係覺得獨自一個更開心使撚你講

有冇人都係太陽山羊 月亮人馬？🤡

你月亮係射手都叫平衡下，我太陽山羊月亮金牛，將自己鎖到死死實實咁，唔中意煩到人，咩情緒都收收埋埋

我又係月金牛喎
我都係同而家呢個男朋友一齊之後先會講多啲自己嘅內心世界

講得佢係自私撚姐係佢一定未夠鍾意你
如果佢真心鍾意你，佢應該會瞓哂身，你就係佢嘅全世界，咩事都諗你先

點樣先知自己嘅月亮星座？
個個都有啲咁

有啲網站會叫你入埋出生時間

我上次好似係用去睇

#fistpump

如果唔知實際時間咁點

出世紙？

我呢就問我老母嘅

我都會啊

呢個鎖自己都好難解，惟有比多啲自己獨處嘅時間，又或者學下手作仔。當你好專注做某樣野，而有成果（製成品/學到野），個人就會鬆啲。

月亮人馬好就好在有好多野一覺訓醒，訓多一排起身就會唔記得冇事不過總有野，一世都會記住直到入棺材

好羨慕其他人有金魚記憶
利申: 方丈

諗起我啲咩

我果種方丈係等有日有能力會報仇
通常瞓一覺就無嬲 但會記住

有冇巴絲同我一樣有交際疲勞，完全唔想識新朋友

行過見到野諗起你 買咩都預你 仲比其他人特別多 特別大份
分分鐘對你仲好過對自己
一啲都唔自私

我唔會報仇但係會嬲一世

同水瓶男朋友嗌交好辛苦

同水瓶男好難溝通
覺得佢哋好九唔搭八

又自我中心又唔理人感受

我今日第一日返學，應該都唔會識到人

係，fd都做唔到
但水瓶女就ok

我都係

原來唔止我1個
d人成日以爲我好大方唔記仇，其實你做過咩我mark曬係心入面本logbook度
衰野一定記足，過底綫者絕交1世

例子

我係上面講一定會報仇，但唔會比人知唔聲唔聲一下反抗個隻

冇撚有錯
以前d同學覺得玩玩下就bully我，就算佢同我fd返講返嘢我都唔會再理佢
有d我唔buy佢價值觀一樣絕交

冇錯，冇揀定玩玩下先會比人話衰，比人話自私

係 好準 我都係月人馬

扮工好悶
最近忙 冇咩時間睇post

係
對住佢哋講野 有佢哋講無人講
好似對空氣講野咁

水瓶女不了
好陰險

但成日等極都等唔到反擊一刻

真只可以ff自己點贏個條友

我等緊有日位高權重佢有求於我

屌我都係咁 完全一樣既想法，但其實自己知冇乜可能

絲嚟報個到

咪傻啦
雖然我絕對唔鼓勵人做違反道德嘅野
但long D嘅情侶對身邊人有好感本來就係好常見嘅事
佢long D緊同佢比signal你係2回事

大家都咁上下
一日未到最後都未分勝負

早

各位羊仔大家好，我相信有啲嘢可能羊仔會明。

咁我近排俾女溝，我又唔算抗拒，咁叫我出街咁咪出囉，問我係邊要join我咁我咪俾佢join，當係觀察下睇下點。早幾日晚上，佢臨上小巴Hug我嘅時候錫左我一啖。我同佢講「你唔好咁啦~」之後我feel到佢有少少傷心地上咗車，但我都係覺得我冇做錯到，坦白講其實feel唔係冇。但我呢啲咁嘅人根本上就冇條件同人拍拖，最終都係會害左人，同埋我遲啲真係會去台灣，又加上我真係有少少怕同細過自己咁多嘅女仔拍拖，同埋我同ex散左兩年，到宜家都未ready好再拍拖。

跟住呢幾日佢都冇再搵我了，我覺得自己都係唔好搵人，費事好似不斷比緊人希望咁，我覺得可以出多來幾次先，唔想咁快拍拖住，我啲friend又話美女廚房但我又唔係啲咁嘅人。

因為會去台灣所以俾唔到承諾佢?

我終有一日會走

咪就係

屌

Coming😍😍😍post主有咩想講？

亡羊補牢，未為晚也

山羊女留名
單身咗幾年，最近鍾意咗個白羊仔。佢成日唔係好應機，但係出黎食飯會book啲餐廳都幾有心思。
我又唔想太煩住人 太aggressive， 同埋 聽講白羊唔鍾意女女主動追佢？

有無人有經驗？

唔知佢咩諗法，咁想估估吓好攰。就黎想繼續單身算

Sry for 1999

好撚同意
少少大男人
心智老過自己嘅就岩

成日貼閃字果條友呢？

你代佢貼囉

白羊我就唔熟，只係想講我都係一樣怕麻煩唔想估人地諗咩

不了

白羊

十分認同
我係羊絲

白羊不了，又衝動又低能
溝通唔到

有d掛住佢tim

metoo

屌 同我少似

上緊堂 一個人 好悶

羊女都明
有feel都好，覺得個人仲未ready同埋考慮其他因素之後都未必想一齊，費事害咗人

會諗好多
覺得自己俾唔到啲咩佢
即使人地鍾意你都唔好意思接受佢

咁快要溫？

好撚勤力

橙哥你眼角咁高

永遠信佢既行動 唔洗太在意佢講乜
佢講完你用行動做出黎就得

我家姐真係靚女黎 又仙他又純

氣*

留個名

講黎聽下

山羊情緒病發

好難估呀

又真係幾衝動，傻傻地咁

唔係收得好埋

係會諗埋一齊咗可能都唔會長久 或者比唔到D咩佢

其實都係覺得山羊仔女好
普遍比較專一
或者咁講 除左工作上會比較進取
係感情上就寧願安於現狀
只要對方唔係踩到自己底線
一般都覺得冇咩所謂 可以一直一齊
唔會想識過第二個

對自己係0信心

無錯 底線其實已經好低，如果你咁樣都踩到嘅話真係返唔到轉頭

係，只要唔好背叛我就得

啱 我以前對ex既唯一expectation就係唔好出軌
結果佢就帽我

我都係唔好出軌就得
比人帽我一定即飛

個個都話山羊仔好，我到依家都仲係單身狗

你未遇到姐人生流流長

對一個細自己5，6的人動了情
但佢應該沒感覺，可能當我姐姐
放棄較好？

唔知，可能可愛吧，又比一般人有承擔，擔心擔心下中伏

其實可以再觀察下先嘅，你要發揮下姐姐嘅魅力先得

其實係咪我地問題？我d朋友都話我諗太多......

唔會同朋友講

我會同朋友講，因為我知自己缺點

我就快了
但依家係唔知因為咩原因而有依類感覺，想分清楚先，加上佢好似對我沒意思...

但佢好似沒咩意思，可能忙？
但佢身邊都不少女，會對我有興趣咩？

我係知但係唔改嗰啲仆街仔

你做決定嘅時候可以叫朋友幫下你，我平時都係咁樣樣，覺得有啲嘢明明係需要講嘅但係就唔夠膽，但你有多兩三個同你講你準備講嘅嘢係合理嘅時候，你就會夠膽去張想表達嘅嘢表達出嚟，信我，我嘅日子都係咁樣捱過去

有心事？

胃痛

我啲底線好無謂

好少聽人讚山羊

自己點會讚自己，我睇自己淨係得一堆缺點

通常羊仔女都係咁，試下問同事，朋友，佢地會數到一堆優點俾你

總會有人欣賞你嘅

係，有啲連自己都唔知

得山羊座先明白依個道理

係但你又必須要參與其中

自己唔識欣賞自己

好難開口

成日都覺得自己欣賞自己會變做自大

我得自悲，覺得自己咩都唔好

我返嚟啦 開sem忙到甩碌

好多時覺得自己做嘢唔係為咗人地讚
自己開心就好

係，做人做事最緊要過到自己，但係我成日都過唔到

[member ]唔係掛[/member]

本黎係前宜家係後

其實分手應唔應該dom哂ex送既野 全屋都係。。

新加入的山羊絲！請多多指教！

歡迎

##

比啲希望你

諗緊買iphone xr好定iphone 11好
部6s用咗3年半虧虧地

我原本諗緊11，然後俾同事推到想買11 pro

btw係咪又要開po

有冇山羊座巴絲吹下水(22)

1000